viel hij op bij zijn ontbijt.
Hij at in een verscheurend gedierte dat was erg ondankbaar en al zijn acties waren ordinair, luidruchtige en hebberig.
Sommige van zijn tanden had nagelaten hem want ik zag hem eten op de schorren, en als hij zijn eten in zijn mond en draaide zijn hoofd opzij om de sterkste slagtanden van het, keek hij vreselijk als een uitgehongerde oude hond.
Als ik begonnen was met alle eetlust, hij zou hebben genomen hem weg, en ik had zat veel zoals ik deed,--afgestoten bij hem door een onoverkomelijke weerzin en gloomily zoek op het doek.
"Ik ben een zware grubber, lieve jongen," zei hij, als een beleefde vorm van verontschuldiging als maakte hij een einde van zijn maaltijd, "maar ik was altijd.
